我係一個窮撚，復活節可以有咩做？

Budget:500過4日

打飛機

日日打

打到住院仲有錢淨

瘋狂瞓覺
餓可以煮兩隻雞蛋食應下節
4日50蚊都唔洗

溫final 做pp 食好啲
我啱啱先知聽日係復活節 俾份project chur到唔知節日 但咪又係死翻返去dup code

屌你$500過四日，一日有成百幾蚊洗都話自己窮撚，冇野呀？

上連登

返工